無力感

我好攰。

唔知由邊到講起，又唔知可以係邊到發洩，淨係諗到可以係蹹下。

樓主，做咩事令你覺得咁攰啊 ？

慢慢講，諗到咩講咩